湯家驊：政府暫緩修例是公義敗給政治

行政會議成員湯家驊，出席本台節目時表示，政府決定暫緩修訂逃犯條例，他作為律師和非常相信法治的人，對事件的發展感到失望，形容是「社會公義輸了一仗給政治」。他指香港社會出現大問題，錯誤訊息容易傳遍本港，而市民誤解修例內容的程度令他吃驚。

湯家驊指，他作為行會成員，有責任向特區政府反映民意，但承認自己低估了修例的政治問題，由始至終只由律師及法律角度去看待，意識不到政治力量有強大威力。他又批評有法官參與聯署反對修例，認為相關法官應辭職，質疑他背棄整個法律制度及法治原則，亦背棄港人信任。

係既十一哥

佢本人咪就係公義敗給政治嘅好例子囉
俾人捉到痛腳就政治投敵，放棄公義

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

公義敗給碌鳩

其實佢連建制派都不如，建制都會擔心自己利益受損，呢隻湯渣可以無恥到咁嘅地步真係好難想像佢曾經係民主派

仲好意思講公義?知唔知醜?

他又批評有法官參與聯署反對修例，認為相關法官應辭職，質疑他背棄整個法律制度及法治原則，亦背棄港人信任。

哦 姐係你都覺得要問責 咁家陣條例暫緩 你地果邊係咪要有人辭職？

大律師公會：誤解
律師會：誤解
外國商會：誤解
法官：誤解

日日坐公園睇大媽跳舞既廢老：理解

你收皮啦，屌你老母

返去搞細路女啦佢

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府？

on9

公義敗給精蟲

公義就係要撤回惡法
政治就係死都要繼續推
而家依然係公義敗給政治

11哥咁都唔使去坐監先係公義敗給政治

11

湯渣驊衰十一未被檢控，是否公義輸了？

啱啊 要撤回不接受暫緩！

777都轉軚話市民只係唔夠了解
呢條撚樣都仲要沖出黎講誤解

依條友彈出彈入夠未?

成日話人誤解
而家就係擺到明唔信大陸啦

鄭經翰細訴當年湯家驊租咗個地方夾band，牽涉都一些桃色事件，對家掌握重要黑材料證據，或是湯家驊轉軚的背後原因

並大讚湯家驊曾經係個大好人。

成撚日講政治，而家有建議俾政府點做，佢完全唔聽呀DLLM

建制狗技兩
唔支持就話你誤解，無詳細睇清楚條例，比人誤導，外國勢力支持，顏色革命等等

共狗說公義

十一哥唔怕立法後有一天因十一而被送中
果然一心公義

公義敗給幼幼

十一哥揸完波 而家比人揸住春袋

大律師公會，法官都反對，呢條友d大話真係大到嚇死人。

班賤種字都唔識多隻

十一哥搞女童是理性敗給慾望

雪廠街

屌你老母 全家不得好死

劉江華以前都民主黨
係利益面前 係自保面前 係十一面前
人無恥便無敵

點撚樣公義呀？

中華民國司法院遞張紙過黎問你要人夠唔夠膽簽呀柒頭？

其實呢條友係咪有d心理不平衡？定心理變態？同以前係公民黨比完全好似變咗兩個人

返去玩幼幼啦

衰十一係鹹濕敗於理性

通過左第一個拉鳩你呀
十一哥

十一哥

衰十一是賓周敗於大腦

不誠實使用大腦 吔屎啦你老母臭閪

佢點解會叛變

佢仲未返大陸？？？

有冇文字版講點衰法

衰十一

畜生搞細路女俾人知道咗就收皮潛水啦
走去幫敵人站台維穩
唔知邊柒個仲咁on9 揚哂單野仲搵佢出嚟維穩

啱呀，唔硬推，香港點獨立

條仆街係咪食撚懵左

佢可以講係咁多個仆街入面我最憎嘅人
以前仲懶係民主 原來都係做戲
以家就直接親中

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

湯家骅衰十一是慾望败给了公义

暫緩=政治暫時敗給公義
撤回=政治敗給公義
湯渣你係咪夜晚食得太多湯渣 調轉黎講 訓撚醒未？

小學生都識選擇信英美加歐盟，而唔係你呢個港共政權，完！

十一哥全家死清光

救你一命啦十一哥
仲攞返咋沙

銅鑼灣夾band

我只看到了公義用血汗撐過了政治。
連戰勝都唔敢講。。
點解係香港可以出o的咁o既賤人？
賤到衰撚哂都仲想無恥地公開講癈話？
上街就百幾萬，未上但怒火中燒的卻不只一百幾十萬，ok你想成個香港暴動先目標達成嗎？
過百萬，或其實2,3百萬人的反感憤怒你仲係老屈被洗腦，被蒙騙嗎？ 你在挑戰過百萬人的智慧嗎？ come on !!

應該係真民主
但衰11？

解釋下點樣用修訂處理台灣案？

快啲落地獄呀

唔記得左11哥係大律師黎

性慾敗給理性就見過

我諗之後我地都要發起查湯家驊
係咪堅衰11

痴漢啊，專搞細路女，D處比你食哂啦，湯渣

返歸含撚啦湯家驊

屌你老母係唔係9成律師，大律師，法官都誤解同了解不足？

有人衰11唔使坐
仲日日gut個頭出來講廢話
係乜野敗俾乜野

點解比人叫十一哥自己反醒下啦！

出自佢把口真係笑左, 條友都好厚臉皮下

11哥都好慘架
比人捉住痛腳

有人衰十一唔洗負責係咪法治輸俾人治呀

其實陣間遊行可唔可以組織叫一個口號黎招呼佢？
簡簡單單六隻字︰湯家驊，XXX
XXX = 淚囇雪廠街原因
幾千人一齊叫都幾震憾
最好有外國傳媒影埋

割蓆

行政會議的決定都唔支持

他又批評有法官參與聯署反對修例，認為相關法官應辭職，質疑他背棄整個法律制度及法治原則，亦背棄港人信任。

真係十一哥嚟
你以為係故仔？
身不由己㗎佢
當然佢呢啲都要落地獄

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

今日記得出來一日未撤一日都未停得

林鄭真係多撚謝你
咁樣補多一刀

呢個就真係公義敗給政治啦

引渡修例剔除衰11係公義勝於政治

湯家驊必遭皇天擊殺
見到佢既嘴臉已經想死

陶傑之前響光明頂都抽過: 香港有個十九才子已經夠慘, 依家仲整埋個十一天堂出黎

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

點解全部香港人都覺得係調返轉？

佢係公義敗給碌尻/幼幼

認真討論

呢句說話係無錯 逃犯條例本身係彰顯公義 令逃犯不能潛逃

但呢一刻逃犯條例之所以敗於“政治”，係因為香港既政治就係源於共產黨既不公義

如果共產黨唔係無所不用其極想控制香港社會，唔聽民意，用一堆無腦橡皮圖章想強行通過所有賣港惡法，會演變到今時今日既政治兩極化？會令市民唔相信共產黨？

共產黨最識就係以偏概全，迷惑無知大眾

佢嘅痛腳係咩？
我地可唔可反捉番 班建制同 老湯痛腳？

將公義同政治個definition掉轉咗喎，不過我覺得好多老一輩藍絲都係咁

柒小陣啦撚樣

公義敗給政治，就係送支修例豁免咗衰十一等等性罪行，俾湯渣你條老淫賊上去玩𡃁妹。

本身佢或成最大贏家

衰十一仲做到行會成員是公義敗給政治
暫緩拉佢因佢仲有丁點利用價值

屌幼女唔拉係？

佢幾時收皮。

真係人渣黎

田北俊已經好過佢

佢出來認左衰十一比中共揸黑材料 入監房同爆哂衰嘢出來 相信好多人尊重佢 坐完可能仲有得外國難民資格 佢肯做就得啦

說的是那來的公義？ 台灣案？ wtf

屌你老咪
條例exclude左衰十一 呢一種重罪咁唔fair
你同我講公義? 係咪玩細路玩到傻撚左

哦

公你老母

十一哥嘅事跡，你一定要識

好好多

其實佢收皮咪仲好 以前建制廢老人又唔聽佢講
舊底啲自由閪又唔想聽佢講
一見到佢個名呢三隻字就諗起 IT

通常呢d情況都係有痛腳比人捉住

係都林鄭辭職先

雪廠街仲有冇公義

起碼有低線，11係冇

衰十一做乜唔洗坐監呀

食妹妹敗俾公義